其實係連登討論CCTVB劇的人係咩心態

不如番去微博babykingdom討論好唔好

想俾人Block啫

英雄聯盟呢